如果有份paper唔識做 但聽日就deadline 應該點好

有小小頭緒 但冇從入手
好厚面皮咁last minute 問lecturer意見
但應該太夜佢冇覆

請槍

真是得咩

錢解決到既問題就唔係問題

真係有人會比錢揾人做？